[十年]LA Lakers 湖人光復香港討論區| Mamba Forever之總決賽大戰(228)

In Loving Memories of Kobe Bean Bryant 1978 - 2020

'Heroes come and go but legends are forever'

哭能左...

Final

final